荃灣有咩好嘢食

求巴打推介

卓明樓

漁川

棟篤食

唯一雲貴川風味

正話啱啱去咗荃灣， 見到間台風排長龍
咩料

刀削麵

食拉麵，以前好食，宜家就

咪撚伏鳩我啊

我大大聲屌鳩你

呢間排幾耐去食到抵

無野好食

龍津美食，魚蛋燒賣買一送一

番崎

雲貴川

唔錯架 次次去都冇人

路德圍源記牛腩麵

老闆娘?

Agger 去佢隔離牛欄食碗牛腩河好過

依間野真係俾人吹得太大